黎緊香港又多左好多工程，工程撚仲唔fatfat

岩岩新早又講遲下又起體育園

做完可以直落做保養又唔驚有工開

d 字成日都打錯

講得呢句野既人多數都唔係讀工程。
BTW，我都好驚grad咗乞食。

工程=錯

食屎狗又想水人做工程

唔失業都得嘅

工程既profit都係比判頭拎走

打份工唔比人炒都偷笑啦

達巴

真